今晚吃了泰菜做晚餐

當呢到Facebook 定 Instagram ？

呢到連登
知唔知核心價值係咩？
言論自由!

正呀

我知我正

勁好食wo

#thailand

呢到核心價值係毒撚至上

傷害到毒撚嘅野一侓禁止

@香草辣雞翼全翼

on9 無言論自由 何來kb fighters?

金邊粉

識貨

想食生牛濛粉多啲

越式？

yes

辣殺

泰國人海南雞？

no no no

On9仔食埋d垃圾

呢餐都幾貴，一條友食仲要咁囂張又嗌湯又嗌椰青
埋單幾多？

212